{
  "Cloud communications platform for building SMS, Voice & Messaging applications": "构建短信、语音和短信应用程序的云通信平台",
  "Account SID": "账户 SID",
  "The account SID to use to connect to Twilio": "用于连接到Twilio 的账户 SID",
  "Auth token": "认证令牌",
  "The auth token to use to connect to Twilio": "连接到 Twilio 的身份验证令牌",
  "The authentication to use to connect to Twilio": "要连接到Twilio 的身份验证",
  "Send SMS": "发送短信",
  "Phone Number Lookup": "电话号码查询",
  "Call Phone": "呼叫电话",
  "Get Message": "获取消息",
  "Download Recording Media": "下载录制媒体",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Send a new SMS message": "发送新短信",
  "Lookup information about a phone number.": "查询有关电话号码的信息。",
  "Call a number and say a message.": "呼叫一个号码并说一个消息。",
  "Retrieves the details of a specific message.": "获取特定信息的详细信息。",
  "Download the media file for a specific recording.": "下载特定录制的媒体文件。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "From": "来自",
  "Message Body": "消息内容",
  "To": "收件人",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Message to Say": "发送给您的消息",
  "Voice": "声音",
  "Language": "语言",
  "Send DTMF Tones": "发送 DTMF 铃声",
  "Timeout (seconds)": "超时(秒)",
  "Message SID": "消息ID",
  "Recording SID": "正在录制 SID",
  "Format": "格式",
  "Channels": "频道",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The phone number to send the message from": "要发送消息的电话号码",
  "The body of the message to send": "要发送消息的内容",
  "The phone number to send the message to": "要发送消息的电话号码",
  "The phone number to call. Must be in E.164 format (e.g., +15558675310).": "要拨打电话的电话号码。必须使用E.164格式(如：+15558675310)。",
  "The text message to be converted to speech and spoken to the recipient.": "要转换为语音并与收件人说话的文本消息。",
  "The voice to use for the text-to-speech message.": "用于语音短信的语音。",
  "The language to use for the text-to-speech message.": "用于语音短信的语言。",
  "A string of keys to dial after the call is connected. Use 'w' for a half-second pause.": "连接到通话后拨号的一串密钥。使用 w' 暂停半秒。",
  "The number of seconds to let the phone ring before assuming no answer. Default is 60.": "在设置无答案之前让手机环的秒数。默认值为60。",
  "The unique identifier (SID) of the message to retrieve. It starts with \"SM\" or \"MM\".": "要检索的消息的唯一标识符(SID)，它始于“短信”或“MM”。",
  "The unique identifier (SID) of the recording to download. It starts with \"RE\".": "要下载的唯一标识符(SID)，它以\"RE\"开始。",
  "The desired audio format for the download file.": "下载文件所需的音频格式。",
  "Specify whether to download a mono or dual-channel file. Note: Dual-channel may not be available for all recordings.": "指定是否下载单声道或双通道文件。注意：双通道可能无法用于所有录制。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Alice (Default)": "Alice (默认)",
  "Man": "Man",
  "Woman": "妇女",
  "English (US)": "英语(美国)",
  "English (UK)": "英语(英国)",
  "Spanish": "西班牙语",
  "French": "法文",
  "German": "德文",
  "MP3": "MP3",
  "WAV": "WAV",
  "Mono": "单声道",
  "Dual": "双精度",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Incoming SMS": "新的接收短信",
  "New Phone Number": "新电话号码",
  "New Recording": "新录制",
  "New Transcription": "新建翻译",
  "New Call": "新来电",
  "Triggers when a new SMS message is received": "收到新短信时触发",
  "Triggers when you add a new phone number to your account.": "当您添加一个新的电话号码到您的帐户时触发。",
  "Triggers when a new call recording is completed and available.": "当新的通话录制完成并可用时触发。",
  "Triggers when a new call recording transcription is completed.": "当新通话录音记录完成时触发。",
  "Triggers when a call completes (incoming or outgoing).": "通话结束时触发(来电或出电)。"
}